....

屌我老母

屌你老母

ok

好凍。。。攬住我。。。

屌撚死佢啦 on9閪嚟

唔撚攬啊

？_？

new Delhi

我就來捅撚死佢

私chat傾

死煙鏟

躝啦屌

rip

關229事？

唔關

求抱抱🥺🥺

on9

死返出去啦

痴撚線港媽

拉

食煙好閒

儍B

屌你老母臭化閪呀

美😟

同佢講

比佢電話我 我同佢講

有幾多條線?

一條
打去鬧佢

我好溫柔 唔鬧人- -

打左⋯

ok- -

佢係咪無聽

係

真野黎- -？

扮打

假

擺明假-3-

頭四隻字啱._.

岩岩吊左佢老母😅

未有用戶登記

典估=3=

pm我話你知

Pmed

叫我handsome

多謝絲打

知道啊美

又話唔記得pw

hi咗未 hi咗轉id

戶口唔係我，係家人
唔肯定密碼，怕出錯
多數改名都要搵佢

High

幾個人share用？

肥仔嚟

block鳩左我

佢根本好enjoy我放佢id

咩FD黎 出賣自己友

知佢鍾意

得我用，戶主唔用唔鍾意上linkage

@lihkg

go away